(理性分析)(長文)東方大敗8比1嘅原因

廢囉屌你

千字文睇死人？

too long don't read